{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000105156",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실(방이1호)호텔 더 캐슬"
    },
    "text": "ホテルザ·キャッスルは蚕室駅徒歩6分の距離に位置する宿で、計63室の客室を保有しています。 ここでは家族、恋人、友達と一緒にリラックスできる様々な客室タイプを提供しています。 近くには8号線夢村土城駅、9号線漢城百済駅、8号線蚕室駅、9号線松坡ナル駅、2号線蚕室駅、2号線蚕室ナル駅といった電車駅があり、韓国語での案内支援が可能です。 駐車スペースは狭いので、徒歩専用を除く客室では1台のみ駐車でき、大型車は駐車できません。 ホテルはお客様のリラックスのために全室禁煙客室として運営されており、喫煙はホテルの外部1階の喫煙エリアを利用しなければなりません。 プロモーションではネットフリックスまたはユーチューブが利用でき、個人アカウントでのログインが必要です。 未成年者は宿泊できず、保護者と一緒に宿泊する場合は可能です。 訪問者はホテルについてとてもきれいで施設も良いという良いレビューを残し、位置も良いと言及します。 ただ清潔度や施設の状態、ほこりやカビなど汚れた状態を指摘するレビューもあります。 全般的に平凡な宿だと思われますが、使い捨て用品の提供とスタッフの親切さは良かったという意見もあります。 汚れた状態に備えて個人タオルを用意することをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルはどの駅から近いですか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルは蚕室駅から徒歩6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルでは家族、恋人、友達と一緒にリラックスできる様々な客室タイプを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルの近くにある電車駅は何ですか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルの近くには8号線夢村土城駅、9号線漢城百済駅、8号線蚕室駅、9号線松坡ナル駅、2号線蚕室駅、2号線蚕室ナル駅といった電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルでは駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルでは駐車スペースは狭いため、徒歩専用を除く客室では1台のみ駐車できます。ただし、大型車は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルザ·キャッスルはお客様のリラックスのために全室禁煙客室として運営されており、喫煙はホテルの外部1階の喫煙エリアを利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルではどのようなプロモーションがありますか？",
            "answer": "ホテルザ·キャッスルではネットフリックスまたはユーチューブが利用でき、個人アカウントでのログインが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルザ·キャッスルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できず、保護者と一緒に宿泊する場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルのレビューはどんな内容ですか？",
            "answer": "訪問者はホテルについてとてもきれいで施設も良いという良いレビューを残し、位置も良いと言及しています。ただし清潔度や施設の状態、ほこりやカビなど汚れた状態を指摘するレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "全般的に平凡な宿だと思われますが、使い捨て用品の提供とスタッフの親切さは良かったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·キャッスルを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "汚れた状態に備えて個人タオルを用意することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 586
    }
}